唯一有效實踐五大訴求既方法

香港獨立 唯一出路?
首先 香港今時今日未被中共屠城 主要原因係國際壓力(主要係美國)
但依家美國都唔建議香港獨立 因為佢要依賴香港黎控制中共 同中共做生意
香港獨立對美國利益受損 佢地唔會幫到手
咁美國叫我地做咩? 廢除功能組別 落實真普選
先有治權先有資格講主權
換言之 美國想扶植自己既勢力係香港上台
咁都係美國控制中國既一步棋

當然 比任何一方既影響力獨大都會變成獨裁
所以我地要係美國支持下扶植本土勢力
奪回自治權
方法? 清晰表達香港人意願 將廢除功能組別 落實真普選放上中美貿易戰談判桌
只有議會功能回復正常 政府再唔係中共傀儡
五大訴求入面既其他幾樣先可以真正做得到
有真普選 先會有真獨立調查委員會 先可以重組警隊
再由民選特首簽行政命令撤回對所有抗爭者既控罪

同時我都希望各位手足唔好同叫獨立既手足切割
畢竟無論你認唔認同 佢地既目的都同我地一樣 都係我地既同路人
我內心都相信香港獨立 先係香港唯一出路
但要成功就要放棄浪漫主義 做真正對香港有用既事
All victories inevitably come at a cost.
我地必須一步一步黎 先坐美中談判既順風車

光復香港 時代革命
得一種贏既可能性： 沒有真普選 不可能有五大訴求

向美國請願 比彈藥美國出手

香港人依然被溫水煮蛙卻自以為已醒覺

香港人正在被請君入甕 如今的警察濫捕行為
反映的是另類的種族清洗正在進行
到最後擁有反抗基因既香港人會消耗殆盡
剩低既就會係順從共產黨統治既順民

流程如下:
和理shop 人鏈 遊行等等和理非行動 無疑係會對商家做成壓力
但實際上大財閥只會減小利潤 可能完全不痛不癢
畢竟百足之蟲 死而不僵
黨鐵 美心 中資企業等 有太多其他業務支撐住 黃色經濟圈及罷買罷用可以照做 畢竟係最低成本之抗爭
但和你SHOP 要提前公開時間地點 令警察可以提前部置誘捕 請君入甕

香港人要贏就要放棄浪漫主義 唔係形式上抗爭左就代表做到野
一班人出黎行商場和理非非咁 但係都比黑警挑起事端導致被打至頭破血流
動輒每次起碼幾十人被捕 被捕後 反抗既力量會愈黎愈弱
因為係鏡頭面前都為所欲為 返到警署更是無法無天
目的呢? 就係商場小一兩日生意?
代價卻是無數手足的鮮血及生命

我重申一次 香港人的鮮血每流一滴都是一種浪費

武裝起義 被當作恐怖份子
外國都救你唔到

制度內抗爭 有DQ加功能組別 中共不敗之地 未計本身個制度就崎型
(選舉主任怕制裁? 搵D爛頭卒去負責DQ囉)

商業上抗爭 中資財閥業務係世界性 除非全世界一齊抵制 唔係都撼動唔到
加上黃店可以被清算 畢竟黃店係同抗爭既命運綁埋一齊
抗爭失敗一灘死水之後 黃店就會被政府同警黑滅亡

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

無人理